搞錯！陳國坤得果10分鐘出鏡！

妖。一心睇下有幾似李小龍。加加埋埋10分鐘出鏡都唔知有無！

葉問出殯果陣
佢帶黑超加飛機褸好型

個垃圾 撐警嫁

葉問好橙生cancer

仲去睇埋呢d濕鳩戲

死完老婆
個仔又反鉡
自己又生cancer

好彩有肥波幫佢